牛市之淡友福音第二集

大dodo回答說：「我從來是明明地對股民說話。我常在銀行和證券行裡，就是散戶聚集的地方教訓人，我在暗地裡並沒有說什麼。你為什麼問我呢？可以問那聽見的人我對他們說的是什麼，我所說的，他們都知道。」大dodo說了這話，旁邊站著的一個差役用手掌打他，說：「你這樣回答大祭司嗎？」大dodo說：「我若說的不是，你可以指證那不是。我若說得是，你為什麼打我呢？」

幾時雞嗚

噏乜鳩呀
啲put磨撚哂變粉啦

因為你眼看手密動

好難明 可唔可以解釋下

就啦

小明不明

多謝牛兄 近既止佐 遠既留低等
繼續做勇士

跟你個名就得架啦

牛兄 萬一破前頂既話啲put 係咪要著草走仁 夾到冇哂信念，得翻尊嚴了